【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (60) - 大歐洲日唔抽走寶

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

留名

笑死無人搶無人開

成3分鐘冇人留言
你班屎忽鬼

有新PO就衝返曬出黎
你話無咗你點得

手機開好麻煩

好多謝昨晚建議我供小巴嘅巴打
有左小巴真係打得舒服好多

順手襯人多問多次，儲值自選想補強打龍，係咪揀迦普比較好？

係
打龍必備

唔介意無20%血 可以

新手留名

LM

創造之線應該揀邊個 小巴等老鼠同龍poor

小巴

lm

點解唔抽老鼠同龍pool ge 唔係勁d同稀有d?

龍pool有排都未出
老鼠重要成冇小巴咁高
巴係必須嘅

小巴又勁而且係必需品 冇巴PVP唔會上到去
老鼠針對單龍多啲 龍POOL有排都未開 開嗰時你可能都棄咗啦

又有格嘅

小花 你隊野幾好 盾比想像中硬
你隻烏爾越硬就會越難打

咁又去到另一個問題 抽木弓pool 定 re 小巴pool好?

木弓 allin

後世稱呢一日為炸雞日

巴打本身幾多石？
而家有30000 石，開左小巴pool抽左幾下, 但又驚遲d有勁龍skin冇石抽
利申 非到爆

你有冇男主

好 努力搞緊
唔該哂
腳仔用用下又幾好用 好鬼煩

係屈

逢星期三都入坑，邊日先係炸雞日

哇 競技打啲有木弓嘅隊都幾煩膠

星期3先係炸雞日！

有呀 我咪琴日話重玩一隻號 有男豬+老鼠 個個 因為重玩 應該冇咩可能5日內儲到 28抽既石 穩陣補底

抽啦
無小巴 比你抽到7龍skin咪又係被秒

腳仔23/28
充滿希望呀

好，all in了

腳仔可以counter小巴
然後烏爾counter單體
所有隻烏爾夠硬淨既話 我會覺得係見過既組合入面最煩

而家腳仔pvp點組好？

咁你抽小巴 有男主又唔洗特別追腳仔 雖然2隻都可以一齊落 但小巴緊要啲

尤其係我見隻小烏明明得1 2層盾
我10藍木力打落去 無扣過

龍奶＋小巴＋火主＋烏爾
龍奶＋小巴＋火主＋光盾除SKIN
龍奶＋小巴＋烏爾＋男主

木弓果然真係GOD

利申：重未中

隻腳仔要夠硬先得 取代男主既話如果比人頭round打根性會好橙

所以要配烏爾/光盾

應好火主加烏爾最好咁
一開波就可以射到人地小巴廢左

咁腳仔好似配冰石好d
但係暫時都冇力洗 好貴

丞相 起風了！！！

光盾會好少少 如果唔夠硬既話
例如一開波有火隊+男主 普攻+1技就可能收到腳仔根性 但之後小烏先挑
咁就冇乜意思

加入 吹爆腳仔/比佢吹爆

木刀都放棄

想問火隊skin可唔可以好似木刀冇skin咁10藍秒龍skin

要爆盾
小巴十格藍都夠爆

如果真係要組守隊 木刀唔係首選
攻隊另計

我隻光盾成日連到小巴
小巴一放aoe 佢又一齊比人反到pk 好快死

講真 攻隊我唔會想玩腳仔
但auto後黎講 我會覺得你個配隊幾勁

已經係不解之謎

打條J咩上到5600分個個金裝美素佳兒咁 場場幾乎呢個配隊

【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (54) - 寄語年輕人：買帳前請三思
【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (60) - 大歐洲日唔抽走寶

有格咩

今日貪婪同礦山係咪要隻隻都至少75先過到？

有木刀就光盾

哦 屌
講緊#1

升左裝都比想像中痛
打落火隊Crit既話可以一野爆根性 又減命中

5600都咁多金

除左湯巴果個最標準
之後全部都唔對
但次次我開都會有個明顯既格

仲要呢個配隊
打唔入 少1隻狂miss 得閒就break

咁唯有下次預覽咗先

一套都未齊

自選係無skin版本黎

如果火隊換返男豬點睇應該再煩d硬d?

抽咩 有好介紹?

開發緊腳仔
用落好好用

個風話黎就黎
李氏力場都冇用

所有嘢都抽齊就唔驚

龍帝

微課非洲玩家 唔關我事

係咪條片有啟發

1技痛D 無DOT 不過應該唔係重點 可以無視

全部6星 可樂咁易出嫁咩

係我打完一條友差d輸 抄佢隊
老婆對唔住 琴日咁樣鬧你 我錯

光盾唔用skin好低體 食唔到佢招指揮

打pvp D人冇巴真係好難輸

我就係用男主 我覺得有樣野好撚正 就係對面小巴1技 男主2技打落黎我呢邊3下逆鱗轟落去好爽 但冰奶有啲難殺

一直都用緊腳仔
你唔夠愛

而家係咁彈句英文出嚟係講乜尻...

如果主要為左指下力架應該都OK?

課長貪婪之地排名有問題 確認中 暫時關閉

的確易打好多

國際服團有冇空缺收我

但馬上比人冇巴龍血打死左

好彩我仲係零課..

打埋依個星期我都想搵船跳

屌你老未句英文阻撚住晒

記住收左石先跳
唔好好似我咁打淨2-3日跳 冇左700石

【更新】0626修正更新檔
■ 更新時間：2020/6/26(五)11:30(UTC)
※2020/6/26(五)19:30(TST)

■ 更新內容
．修正瑪林霍克（蕾拉）自身處於平和狀態，發動主動技能1及2效果時，敵方的攻擊會觸發堆疊兩次龍血的異常。
．暫時關閉挑戰「貪婪的化身」。
- 挑戰「貪婪的化身」自6/25(四)更新開放以來，出現了排名系統異常的問題。由於現階段該問題仍待修復，因此會於下列時間暫停開放以進行維護。
2020/6/26(五)11:30 ~ 2020/6/26(五)12:30(UTC)
※2020/6/26(五)19:30 ~ 2020/6/26(五)20:30(TST)

仲要5600 都係大師3 乍
點追

賠石啦
打親腳仔個罩都勁硬

決定先洗未來果一萬 抽下小巴先

我6000都係大師3

自選卷
Pvp火隊
打龍光盾 2隻都有用 點揀好

Pvp大把選擇

屌那星 次次掀開個斗篷都無紅光
好似連我啲錢都掀走埋咁

彩色都冇

睇圖仲以為係男主
原來係佢

我諗緊夠唔夠拎月奬

6200 大師3

被動有無改

我要睇女

國際服有冇公會有位可以收留我

我一個禮拜一個團

流出巴拉卡藍skin
All in腳仔個啲仲要黎多轉

藍係咩

估角色

就係唔清楚
Source nga exos heroes 強國網唔貼link

月要打14場以上

4星紅袍法 泳衣VER

可以

有無人同我鬥慘
冰奶廢老木弓都保底 只歪中即將活動送既小醜女skin
金武2次80保底

THIS?

一係金一係黑
藍係新框?官方又玩野?

黑貓個龍skin造型勁浮誇

@ALL IN

睇落新野

藍色姐係點？

應該搵女主頂復活蝶？

無火主有無得傾

cls 亞伏 6100 仲係大師3

都係既

應該力架上6星

哩家得一支...
玩成個月都仲係出得3支

主要係隻野好食裝 同埋好似有BUG 睇定D先

圖定伯母

愈黎愈多skin 點搞

Me是用this過的
白毛補魔比奶 盾
回血-磨-上盾

神高達咁

啫係又撚 炎上啦

黑貓睇落就pass

佢張圖係咁 懶得換

有改技？

0 仔 確認

貓都變雞

丁仔抽爆佢

藍框新野？

變左豹紋

參戰？
定勝場

我點都唔夠
我冇報到名

龍丁有d柒 不過都要抽

寫就咁寫

咁gay個樣

可能係buff到去金皮同黑皮中間

彩虹戰隊

BLM運動下竟然敢漂白力架
營運係咪想比d BLM撚燒下

點解成日都有野流出

好似小強

有條件地發動即係 夾隊長 / 計血量？

佢條褲好似底褲

參戰

Gay味濃

屌佢要成日報名

請問有無原link?唔該巴打

盧克skin 有冇得同佢哋比

岩岩拎左700石走乜唔係計月結完走？

報1次1星期

原LINK都係得E幾張圖

變有咁多石追又刪走個迷宮

無白毛，sad狗

唔緊要啊我想每日都check 下資料

我見月就依個 周果個就搵唔到
@湯巴求解

喇叭褲
貓王咩屌

有無人知黑龍SKIN D技名有無改
係咪金SKIN改技先會改名
如果改技先改名,藍SKIN似金色另外活動有BUFF

鳩估

好柒 屙煙俠都型過佢

日日CHECK

隻game d仔仔都畫到好柒

裝完上去用番原外觀算

得火隊叫做真心型仔

當力架流？

唔準你咁樣講

OK型仔

准啦

唉 龍貓成隻雀咁又黑SKIN
我無暗隊早知抽廢老

此風由我起

風起了
好彩有課金保到底先中廢老
最後突5融3

每周打夠3場, 固定比700你

听说蓝皮是以前舍弃掉的设定又招魂了……

@湯巴
竟有此事?

國家隊長skin

thanks BRO

又要ALL IN

點解丁仔叫呀三

睇佢文字說明就係design 黎打活動既野黎
但上次活動冇D 咁既野 所以話廢物利用都唔出奇

專武都唔夠要出埋專skin

阿拉丁三個字

lihkg

岩岩先抽左萬幾石又迫害

換走隻木弓轉貓盾

拎完石就跳唔切月獎
棄小保大好似好d

街霸個噴火印度佬佢地好似叫阿三

由3個字改叫2個字
同我地叫4個字變3個字差唔多

儲石啦
我要抽爆佢

定係呀叉咁解

即係阿拉伯數字3
條丁冇袋就唔完整

岩岩退團咪無月獎？

花式解讀

無黑隊可以SKIP龍貓
ALL IN丁仔都應該得既

無周但星期六前入到會有月 我依家個會排4x 跳前棄700 月多返1000左右

月獎, 你4星期要打夠14場先有

你估19定28

仲有冇位

維斯特即係乜水

正確黎講d人叫印度佬做阿三

中間24啦

岩
但要睇下下個團會唔會又變廢團

我都想知

可能 36呢

可能係37

我未搵到前10呀 lihkg2收唔收人

應該係講緊維斯特出身的英

Game入面既地區名黎

地區 维斯特

地區名

啫係同我地叫叉一樣

我知喇 國家

Buff嗰個地區嘅人？

都話係 國家隊隊長 skin

係
阿三多數係大陸仔叫法
我地叫開阿差

應該係國家隊 D FD

就算有龍丁都係SHOW原丁樣算

唔知係buff龍騎定火隊呢

睇埋出招動畫先決定
如果夠gay夠妖艷我會照用
邪死對面

原來橙皮先係裝飾用
泳衣黑皮又被動

遲下課金要買錢搞勁隊主力 打PVP見親都勁過自己

佢衣著咁癲

而家6200仲係大師3 決定唔會打上去
差得果百幾石唔值課金

維斯特得呢堆人

咩叫黑暗破壞 係咪烏開技都得

cap漏咗隻3星戈丁

暗屬break

呀叉既朋友都係呀叉

肯定係 for 活動用
btw 4星木弓都幾好用

break黑暗石 你可以試吓用烏打暗石啲敵人計唔計

用暗BREAK暗 烏好似唔得

咖哩齊齊食

我覺得幾靚仔⋯

用暗角 打人地暗石
烏好似唔計

佢講明藍皮設計原意係for 核心活動
即係上次打光盾果種
但韓服都未出過就話buff
應該係出黎cap水多

咁佢寫抽到就有buff
又唔一定要同時上場嘅
平時啲sp用到呢堆人嘅都有用

應該係要同一隊喎

呢期smile好似兩個人有平
巴打睇下搵唔搵到fd子一齊去

公會班人好癲 睇黎頭5無難度

呢個問題好似有人問過
抽到X隊,唔用係咪都有隊長技...異曲同工

頭盔 到時唔洗落隊都有用既話 唔好返黎屌我 大家都係吹下水

橙皮其實都有改少少野 好似女主咁個被動有升一級

好似full咗？

睇下你個過目不忘KEEP幾耐

如果唔使入隊
個skin 應該值 37/37

仲起scarlet?

等RE算

仲有冇公會收人(國際服)

你頭盔咗 唔bin啦

有了

藍框是什麼鳩野啊

係呀 廢事走

以前棄用既設定又拎返出黎cap水

活動BUFF
但未知改唔改主動技

其實我發現公會戰都幾睇彩數 你對中個勁會 難贏晒3場就會跌排名

藍框保底幾抽
點預啊

咁即係RE係腳肚貓
阿拉丁係另一款野? 活動完就無用?

公會戰無咩所謂 D分唔差得遠
PVP打頭16拎卷洗公會BOSS先食分

真 Eden個公會龍分大超其他會

點跟？

千金少,THX

應該點都唔會貴過金框

審美呢家野好主觀既啫

已申請，id:桃花xxxxx thanks

大家唔好抽 等我一抽入魂

龍丁2技一定有改

柒還柒 歐還歐
就好似七孔流血還七孔流血 死還死 係兩樣嘢黎嘅
你估一抽入魂唔使扑呀

神坦黎
我抽到一定擺落2隊
但我冇 比唔到評價

個臭閪營運又閹割玩家啲鑽石呀

唔知官方點排

DKLM收買人命

我係龍丁既真正歸宿 等佢自己第一抽就嚟搵我！

果隻3星老鼠勁唔勁?

大家課少啲金 觀望下先

當我無講

岩 咪撚益佢

大家只會越抽唔到越課

新手岩岩過1m戰力, 有冇公會收留

想課PASS

賭仔性格

已經少左一日啦
快啲課啦!

想像唔中佢咁樣營運超過半年

唔清楚 但龍貓係黑SKIN,
龍丁未知算金定黑,但活動用佢會有BUFF
暫時知咁多啫

忍手半年

關事咩 後追應該都得嫁

依家瘋狂食錢

應該講右上果關課左pass先有
少一日就少左exp

國服

到底唔課PASS 打唔打得晒

唔會下星期就龍丁28保底掛
邊可能有石抽

日日升lv咪得

你試一個月先 發現唔得咪下個月先買

$$$$$你不是還有魔法卡嗎？

用ipad 2018 打pvp都可以卡死
又斷連勝

估ING藍SKIN幾多保底

以後都有月pass?

你還有魔法卡

如果非起上黎日日都出4個簡單 好似係會解唔晒
利申估估下

23.5

會戰差d輸

為左全系列要2金4黑 最後突左果個竟然係藍

可能送
但送SKIN唔送人

咁咪唔使開多個re pool 比丁丁

打願榮光歸香港

佢唔會靜係出一個月
反應好咪再出 反應唔好就減價或者再送多D野或者再開發其他DEAL

個.5點計

邊有可能

好呀 驚你麼

唔信宜個營運有水唔cap

精密計算

EH計算師

求28關無大小巴通關隊

唔好上木弓木弓爆發唔痛
你上木弓=比暗隊回快啲藍

男豬 龍奶 力架 鎮尼 4星木奶

前2關普a試過木奶儲到3魔
打打下唔知點解會少左1魔 復活唔到

多多指教
利申廢J

屌你唔好呀我無原丁

我都無 但拎咗SKIN先

岩啊

如果2000體有可樂就課佢老尾支持

藍框湯巴唔係話活動skin咩
即係抽埋黑貓就完場

抽中大巴,好過無

活動skin又點解？
唔使抽？

大巴係入場劵

紅左... 中左老鼠亞特斯

啱啱好玩左一個月
大家升到一隊6星未？

仲有四隻

唔知呀
可能都係要抽有活動特效(活動+500%攻) 果D掛...?
營運而家咁西咩都有可能

忍者果老鼠我有了

升左

佢話活動用有BUFF唔=活動送

可以係抽黎活動用

一次過紅2次

我決定用依個藍skin去定個營運係咪大仆街

活動用有BUFF 不等於 活動送

唔好意思，想請問下迷宮24層冇小巴係咪唔使諗？
我全box最強嘅打手木力架10氣大技都打唔到木弓1/5血
佢一下召喚烏爾殺我三隻

你玩哂啦

頭2個禮拜就一隊,之後無見過閪水

第幾抽啊遮遮掩掩咁

大家都係估下估下姐

我到而家仲係得3隻6星........

拍定手掌先 係

唔使等
今次更新已經話你知係

不期不待 諗得佢閪D 到時送先覺得佢佛
你預佢送 到時要抽就要佛佢

唔駛都知係大仆街

有冇課可樂？

你未貢獻豬仔

答案係A呀A呀 大仆街

扑！

玩左一個月？

無人可以搞我隻豬
證明我真係身處非洲

我依家仲係覺得營運無乜野
但如果佢依個skin唔送我就加入炎上軍團日日屌營運全家

120

直情連人都搵唔到

Day1 玩到而家
Day1 live見證住有巴打請AL等開驚被撚狗

琴日有出現

我覺得搵錢係正常
不過有D蠢

再課個營運只會越來越西

29關無大巴食唔到招aoe 一下死9曬

明明放左半年長線
一開3服就蠢撚到殺雞取卵咁

買左個pass覺得自己好撚錯

搵SONET教下佢啦

練度唔夠
d紫裝上左5星未

見撚到kr既影子

大家忍住唔好再課！

邊個課金邊個就係傻仔

隻GAME應該分開窮撚SER同有錢人SER

課過就算
斬手唔再課

佢其實可以早D未開3SER個時就慢慢出消息
而唔係一開SER就一堆野推曬出黎
仲要CUT既CUT BUG既BUG

忍住,見到D hotdeal好想課

忍唔撚住, 係時候要瘋狂收割

第26屬冇巴索利可點過

我用木力架 冰奶 阿拉丁 肚仔 加4星光復活都過唔到

學湯巴講,D圖一早有 故事又諗到第4季
早D講等大家有心理準備

塔都夠膽死cut左

金裝都有幾件成隊6星

I know that feel bro
第一日玩到依家 探索淨係出過一支可樂

我真係玩埋個主線就算
其他新野抽中都只係錦上添花打下丁

大把人見到隻木弓咪又係照課照奶

我得男豬龍奶6星
力架 光坦 楊過蘿莉skin 5星都過到

我好記得d coke點出
2支祝福
2支活動
2支探索

你有光盾力架放盾

37/37 點玩

唔計活動得一枝

英雄難過美人關

我地犯左男人都會犯既錯

佢仲有冇玩
好難記返開ser 啲人

好過唔犯錯既

幫官方諗埋
閃框500/500

咁下期阿拉丁呢

28層 男主一隻唔夠打 點解你地夠打既

佢有抽腳仔 不過手痕抽定KEEP住玩就唔知

咁快知打咩
其實係隨機打定點

冇鳥爾有小巴，值唔值得抽木弓？
月卡hot deal黨，唔勁有腿都要skip

要唔同屬打手 疊一隻復活奶
練度夠高就過到

本身諗住留石抽龍丁同龍貓
但係睇黎龍丁好大機會會改2技
龍貓又比想像中樣衰
本身有力架skin同龍主
木弓仲值唔值得抽？

有愛就抽
淨係條腿都夠玩一個月等龍丁

1石=1抽

木弓skin 冰奶 skin 男主skin 木架 木奶 咁樣可以、

?

驚你打唔落木屬無效果段

抽RE好過

頂...講錯 29層先岩

諗諗吓個新手包都唔買好過
隻怪獸好似好難坦得起

冇裝俾佢
等歪

1.有大小巴先好抽木弓
2.龍丁技LOGO唔同咗但都未必改技,因為我發現廢老個LOGO唔同但都無改

微課得第一次 5000:5000 最抵
其次 hot屌 5000:4900

唔係清小怪就打贏咩
塔有時真係靠暴力就過到

利申未過30

想玩得耐都唔知得唔得
驚佢好快玩完

佢大技秒到我

放哂男豬冰奶貓坦係後排應該可以訓住過

點整啲hot屌出黎

自選五星嗰個啊
最上第二個

啊屌 我即刻合隻真5 出嚟先

個個清真經典，我都好期待隻game 但未至於AL 玩手機驚。玩左一個月 課唔課支持下好呀？

幾lv
塔一打完就唔記得點過

我男豬 力架 大巴 冰奶 忍者
最輸出屌到佢腸都咇埋出嚟

而家先課？
不了

先殺4小兵 是但次序？

6100仲係大師3 唔好推到條界咁高好唔好啊

我上唔到啦
上左6200勁快比人打返落6000

你指邊關

一課課夠3萬鑽拎隊長

睇黎微課玩家 大師3真係極限

29 咪光盾 4小兵
佢話會比AOE秒呀嘛
放哂d龍盾去後排就好易過

我都想，但微課只可以跟強度抽
唯有丁對面人地條腿

我係
男豬 大巴開aoe

tag都好啲
冇tag真係追唔到

我仲係用緊3隻6星平均3金裝 打人地全6星全金裝美素佳兒

屌 邊啲仆街死打爛打

前排呢？？

100% 勝率但唔想打上去
好悶 依家先5000 一場加得幾十

怕炒車咪放隻復活奶係前面
後面果4隻基本上無可能會死

其實之前半年當測試版留人勁多福利依家要收割我覺得冇問題嘅，但相對個內容要多先留到人，如果keep兩個禮拜一個核心活動咁西就玩完喇（依兩個禮拜嗰個我當唔到係）

最on9係新3ser一開就大咬, 連少少福利都冇

星期五真係好辛苦 課左唔少抽左咁多都係無三星個隻機械補師

核心活動反而ok
起碼你肯打就有得送
難度又唔高
但係cut 塔出月pass 真係好卻步

即係課得唔夠多, 信仰不足

mon實交換所
我今日先刷埋最後果隻3星

咁樣？

邊隻係3星補

試下

應該係佢地
2揀1 黎練都得

其實PVP班人係咪唔洗瞓
你話想打頭16就爆卷姐 個個都爆卷？

人體鍊成

班人愈升愈痴線
一早放棄頭16

等包膠

個個都爆石

佢藍Skin係今日先流出
然後我今日直頭無乜點講過嘢

抽返5隻貓坦 無skin肚仔
再合返2隻楊過
最後合返面罩佬

Pvp4千幾分都開始頭痛
下下都係男豬+冰奶+skin小烏/光盾+小巴+是但
自己火隊 大巴 冰奶 怪獸 巴拉卡
未熱好身儲藍就先死一半

無男主？

好多孖條俠

無呀⋯ 開始想抽男豬re pool
抽到力加同木弓 不過唔夠紫裝俾佢著

腳仔完美取代力架

你都齊
你隻腳仔呢

其實得一個次序
小巴
小烏
是但
尾二龍豬
最尾龍奶

唔好意思你一隻都冇估中

29層唔夠打 木奶都死埋...

最尾龍奶唔同意
佢會補血 你會reset盾

其實真係cls 有冇咁撚好打
本來人地4900已經係基本大師1條件

成班癲佬一鳩推到6000都仲係大師3

再咁落去 真係6 7000先保到大師3不是夢

認真呢

腳仔戰力太低 上去咪做笑話
諗緊腳仔換走巴拉卡

佢補血就到你補血
之後佢就無哂盾

我抽到啦
係唔係要保埋佢 26/28

有老鼠, 扑咗了

除咗出廢老 同火雞都叫接受到

合忍者 出嚟

係
有得融skin

睇定D 先
唔敢再課金
個營運好似真係閪閪地

全部紫裝 第3下aoe秒左4隻

今日靠忍者打哂所有可以手動既SP關

準備開服之前就應該有PASS
之後先收塔應該乜人留意

換走火隊啦
後排無盾做乜春

主要都係靠火隊爆人
大巴有時5格藍都唔敢放技
成日放完2技打到佢地根性一次就會俾男豬同逆鱗反死

課幾多
其實課晒啲包都可以收手

咪比咗把紫武你 仲有400石呢

扑
不是朋友

下？

同埋個PASS咁ON9

你永遠都係我地既盟主

3pack 攞完隊長就收手了

腳仔係大小巴克星
開場1技打大小巴，輪到大小巴出技=死

我起手係用佢
最鍾意收頭用

火隊有skin喎 同埋得佢同大巴升左上6星

係咪更新左

終於有得扑海豹

叫我非洲不敗

呢到D人太掛住你

岩岩抽完小巴諗住威威豬去打競技場，但被屌打

恭喜晒抽埋佢啦
Btw 扑

我都保完小巴保肚仔架啦

Same la
等課月卡同pass 可以睇呢到執

都要扑 扑到下個pool都保底先解

我想像唔到喎
3隻龍skin +貓坦會比人Aoe秒本身就唔合理

保佢 有得融

岩呀

保完有4隻腳仔玩

Rj 喎
點秒法

你哋課開邊個鑽石💎plan?

講定先
希望可以係第2個遊戲同大家再續未了情

我iOS 啊屌
688 同自己講唔會再課

我好少入apps台post
係湯巴不停吹奏先跟機
你地轉會叫埋我呀

唔課688咪課628囉

2️⃣9️⃣.9️⃣

應該follow 湯巴就得
第一次玩手機驚玩到好開心

係29*10

我都係，IOS，貴過人

ios 貴到癲
唔使引繼都轉到an做乜唔轉

未覺得要去到轉驚玩嘅地步
可能玩開d驚都閪閪地
食開屎

再神既game 都會因為閪營運收皮

咦 原來你都有玩女神物語

會唔會等唔到黑絲弓女出黎架

29.9 x 10 必定可以同卡center姐姐r水吹
（不過我係同男人吹）

棄咗好耐 悶到咸出泥

ios 有冇去ok 入錢個iTunes pass
有10%送
計返同an 一樣628 1pack

冇an機 冇電腦

可唔可以叫SONET教下LINE做生意

其實點解輪到佢出技=死？睇左技能都唔係好明

叫佢轉個姐姐黎囉

真
好彩睇到湯巴個post

我係第一次係game post度吹水

大小巴第一次一定係出一技幫你全隊上盾RJ
然後2隻龍skin 反到佢根性，男豬力架補尾刀

你都識講未
今日唔知聽日事 珍惜各位巴打
呀含攬下先

對上一次已經係pc 劍靈
成班9upper

呢個po 收獲左好多人既第一次

呢個真
係得雞巴123次都比左人

爭7次就保底 好想課新手禮包

俾湯巴破曬我地

課

第一次買黑石
第一次比人ban
第一次買ac 出事
第一次比人ban 完都唔棄game

btw
雖然屌隻game 閪姐
但唔至於棄game 咁誇張既
希望佢地望到個課金人數下降識改就得

其實隻game玩落 最唔應該出既就係龍skin

有咩包抵買 有9000石係到

我都係驚你地(包括我)棄都唔講聲所以講定啫

已棄

龍SKIN FOR慶祝新SER

韓服玩家應該感受最深 我地呢d一個月已經冇腦掃緊SP嘅唔知怨緊乜

真愛

珍

雞巴攬下先

冇龍skin=唔使玩
改廢又冇可能

谷死隻龍主1打5
愈多人打佢愈開心

你呢隻歐洲雞黎
拎去炸咗佢啦

我都係 平時唔追po

冇龍skin又未必吸引到咁多人玩

想等hot deal

龍skin 太易有就真
仲要多到可以成隊都係
如果只係出一隻先都還好
而家無2,3隻都唔使打pvp

我明了
問多個 我大巴2技炸到對面男豬同冰奶破一次根性 之後個盾會好硬
咁呢個時候我普攻定用技打佢地好？
我每次都要靠火隊2技5魔以上去收一隻
有時火隊都生存唔到咁耐

課啦

打唔到佢塊豬皮就等反死
無龍skin大巴 根本無得玩pvp

但係有龍skin先打得輕鬆

咁都忍得, 咁屎都食得lu

用你隻奶洗走佢d盾先
如果你都有冰奶
咁佢補完血你跟住補血，佢地就會無哂盾

只可以講 成也龍騎 敗也龍騎
不過me仲係好emjoy

新手包唔係5000:5000咩

龍skin 太易打啦
反而出安妮阿拉丁呢d先驚比佢秒主力

的確 但對面都係龍skin個陣又唔同講法
同埋好心pvp限死回合啦 次次都平局

炸雞都有3.0
exos都可以整2.0

chok哂hot鵰未
冇石去up池禁抽嘢, 會帶你去shop, 再出返去就會彈 5000:4900
冇石去Re池禁抽嘢, 會帶你去shop, 再出返去就會彈 3000:2800
如果兩個都miss哂/課哂, 就冇lu

我隻冰奶好小會打人 通常做補血雞
如果落腳仔 係咪無限一技同佢地磨會爽手啲？

得一次仲要有限時
Day1開始既而家應該過左

呢隻已經係2.0

屙煙俠都可以做屙屎俠

已經再臨左一次啦

依家已經2.0啦

下....貓坦不斷比盾佢地啦 係咪我操作有問題

再臨
仲臨
又再臨
仲要臨
繼續臨
趁地臨

磨到佢爆擊你就仆街

放題未

咁都係等佢無盾

真。究極exos

腳仔冇咁硬喎

你男豬冰奶幾多防
死果時有無龍盾

Exos revolution ex plus

我淨係知好多日冇出金裝
d坦仲係0金裝, 脆過脆皮樂

我先叫少金裝

d紫裝升到6星都無金裝

即時覺得其實好佛

仲用緊3星紫裝

小烏表示 5件紫裝50LV 咪又係咁打
利申 今朝上左宗師 以家跌返落大師2

除左保底我都冇出過金武 另外物理防裝嚴重唔夠

魅影再諗
魅影再臨·覺醒

只要一日你地仲課月卡同PASS
一日都唔會執
香港特性 屌住玩

我都係 冇料升高d

就係打PVP先覺得自己d金裝少到可憐

2回合無比人打就會無盾

佛系PVP

呢2日用雷電模擬器狂彈GAME 有冇人係咗？

你用4.0?好似話3.9先唔彈

龍血先2回
龍盾計10回

4000分 36場已經夠

3.85係呢2日先彈 之前都唔會

隻驚用ipad都可以hang機
me都唔知say咩好了

30000鑽有排用喎

唔打了 打極打都唔嬴

咁係10回合啦 佢未aoe前單體傷害

用電話冇事

之後一野就爆鳩我

用哂每日5張+自然回既券就算
佛系大師3

你比到營運每人3PACK
呢到人唔多 數落連海豹起碼100人(掛)

$600 X 3 X 100
呢到幾多!
係18萬呀

On9
六星木弓 成日射我隻大巴搞到出大miss
幾驚又loop 死要我投降

唔打PVP 玩呢隻GAME做咩

玩肚仔腳仔
玩雞巴

你隻歐洲人 !

ai好處係佢會S1 S2 S1 S2 咁出

有腳仔冇可樂咪仲慘
有得睇冇得奶

冇得咁計
我fgo 追金閃用十劈 我frd 廿劈

算係咁有保底
你再睇吓支那啲垃圾驚 買vip 1-10 添

我又幾時歐
no 屈
開伏到而家先升到3隻6星仲話我歐

29關有冇男主呀？

草角色

肚仔同腳仔 無可樂表示 雪櫃中
今日掉個2支比左小烏

我已經唔記得可樂係咩樣

有3隻6星咁歐, 扑得

有啊 死淨男主/成隊死曬

佢話3龍skin + 貓坦一下死哂喎

一技先減命中姐唔係咩

你POST你個倉出黎以驚郊遊

係0呀

2技都減 減最高個隻

以儆效尤

屌佢老母
先係龍盾 依家又減命中

我未用過 但佢用S2打你唔係消咗個減命中咩

早幾日你地先講到隻野地底泥不了不了

迷宮卡24層
對面木弓一下aoe打死哂, 是咪全員要升6星先捱得住?

唔會
5星夠做

你地想迫我post 再屈me歐
良心何在

你唔POST即係身有屎!!!!!!!!

身有屎即係要扑!!!!!!!!!

使用替身攻擊 - 伯母之星

連炸雞巴都有圖
你呢

圖鑑無得呃人
幾多窿窿未有

我玩得3日D 5星都多過你

一個直拳

唔計自選,中第2隻力架

屌諗咗好耐都唔知佢講乜

得呢D窿窿冇!

第一頁

我發現我同佢都係差唔多........
我仲要應該有既都冇

唔係咁點吹兩次風

仲屈me歐
你班友無人性

全部都係SKIN

無再見過閪水都掟我出去

我870抽

PVP硬係覺得 點解有D人咁廢上到黎 有D人咁勁仲係度

操作7成 SKIN 3成

你冇操作比你成隊龍都冇用

歐洲人
我光盾小烏火隊都冇

認咗身有屎先係咪唔洗PO BOX

支那game vip制同多ser制 諗起都覺on9

照POST

身有屎還身有屎
扑還扑
POST還POST

5件金裝 扑

想問下升咩會加最多hp?
75lv得3600hp點搞呀

我成堆垃圾英
870抽呀

有睇直播既你地應該唔會扑9我
黑到咁

直播 扑

不過有skin呢

不相伯仲 非洲都要爭

又係時候鬥非洲

但你唔係保底

嬲死你牙

真點非洲同盟：
1. 屙煙 (已認證)
2. 豬仔 (已認證)

早你20抽

你竟然唔放我呢個副盟主在眼內

做乜變左貼box大會

你唔係保底!
OUT!

鬥非大會

你好難估到呢個po 跟住會發生咩事

冇巴冇龍男主
有冇陣容參考

保RE POOL先叫真·保底

你組到全明星陣

非洲力架選緊大猶長
係咪想join?
輸左要當海豹咁扑

冇錢買石
如果有石我諗我都係保底
利申:小烏100抽中

不了 唔敢貼box

其實課星鑽月卡咪算
普通個rate太貴
1:0.5都無

信左你地 咩武器抽
抽撚左成個月 1把都冇 保底先得1次

得新手 5000:5000 最抵

re完小巴唔敢再開 你努力脫非

曲線引到D歐洲人出黎

貼BOX=非洲
唔貼=歐洲

林鄭教
得200萬人出黎
即係有500萬人支持

下個POOL你返黎非洲OK?

駁唔到

每日一屌
屌你比番個迷宮我

昨晚供完小巴而家有少少想供埋力架SKIN

但2000龍水成50抽 抽多30下名保底 唔太值

佢仲健在
得返幾日命

下個pool我做海豹

歐撚到!
有火隊SKIN
有大巴
有大烏

玩丁仔

50抽唔好話金
我連紫都係得4定5把

歐洲人

你有小巴小烏.GUN

長情

最慘係保底出同一個位
個個都著鞋咁

我憑實力用錢買返黎嫁!
小巴500$港紙

不過如果500拎去課再抽我諗都抽唔到

小烏 我淆底唔敢追

屌到出番黎

我想做監察人員

豬仔不如你接替大家 做非洲同盟盟主

咁你都係抽2000啦......

D海豹貼完咪到長駐個班貼

無小烏你什麼也不是

然後我地做晒歐洲人

其實開機掛到一次蓋爾係咪就可以離線掛 好似未試過遇到兩次

信左湯巴 又信左炸雞
中晒伏

唔該搵人拖佢2個出黎BINC

唔要呀
我要做歐洲豬

自己歐左算
做低調歐洲人

已經過左新手乜都有成就嘅時期 依家仲要連塔都無撚埋 真係唔敢開pool

應該同老鼠一樣一日一次

中國變種豬

點解隻GAME咁反智 光同暗都冇乜勁人
機械連補都冇

咁可以熄mon了

大腿

歐就唔洗保底

光盾 暗光頭女 龍帝

男人腳 shit

坐艇都好拎出黎講

已經扑哂上面果堆偽非洲雞

我覺得係

agree

巴拉卡係活動skin?

唔貼要比人掟屎

5個pool等於我2個pool扑

pvp冇撚用姐 打SP都有小小用

白毛條J正D

仲有咩角色需要

我冇撚用嫁

testing

又扮 你未貼

已經睇唔到了

男主都冇 可以棄GAME

活動用佢會有BUFF不=活動送

唔知又要幾多抽保底

下次你1抽中返

你隻男主角未染金色

就算比你地抽到又點

有佢我就會抽龍貓 不過無所以慳返

新AC?之前見你好似PO過勁D

不要離我太遠

佢好似係課幾單, 有一單收唔到石之後refund哂所有

幫官方諗到賺錢好辦法
100抽保底

真 希望聽日出 想升肚仔腳仔

突然又汁液大戰

俾人ban ac ?

果個係日SER 姐

我知 O兄弟好出名
都係問句啫

ALL IN射先架

其實有d想pass巴拉卡好似唔多需要
我情願放棄機械某d sp

AC無事,我諗住玩埋國際,呢個國際服,每個服都玩

慎盲

個個出前都會話PASS

我頭一個星期冇打龍
蝕到hihi
得兩件金武

仲引你唔到
加密得一次仲唔係想曬?
扑老男孩

火隊未有SKIN?

冇 抽唔到

花式貼box 引哂d海豹出黎
逐個扑

咁多人哂box
盲了

加得一層密同唔加有咩分別

想開光盾repool
差佢打龍角就齊
雖然而家有辦法一隻蕾拉殺龍

早排日日追新角 銀包好痛 要抖抖

咁多人曬

你又曬下box囉

我得d垃圾

推到POST 60
第一次開放貼BOX 機會難逢

冇錯 控制唔到對手

追post追到我
好好笑

貼未

大家扑開有感情唔捨得真扑
好有愛

想睇D再勁D既BOX,仲有無

我真扑哂了

貼完 上面 4層加密無得扑

我反而想睇小花個box

到你貼啦

俾後欄人睇先証明到自已係咩人種
好變態

有咩

你地呢？

我一直相信每個人體內都有一顆真誠口既海豹心

有頭髮邊個想食咖哩

一定係你扑咗我了#705

晏就打後好似無見佢

無小巴唔好同人講自己玩緊EXOS

可能忙緊第啲野
好想知用咩陣同lv打上第1

拋磚引肉

好嚴格

一定又係SKIN

成班垃圾

我冇

力架係pick

冇抽哂d re pool 唔好同人講自己玩緊EXOS

SORRY囉

巴打好勁 點抽架

呢個好笑

真心 最高戰嗰隻無50萬都敢貼出黎比人笑

喺呢張圖入面，OT兄充分表現出一個海豹曬圖冇人理嘅唏噓同坎坷，無論係文字上，語氣以至態度、用字方面，佢都能夠表現出絲絲入扣，入木三分，尤其係佢係短短幾頁入面曬咗幾次，更加能夠表現出後現代主義同埋對哩個社會強烈嘅控訴

屌

以家係鬥非洲喎

哇 冇mon住po啫 盲死人咩

抽pick up中哂re pool野點計，抽都唔洗抽

所以無應佢
明明係非洲大會

機械貪婪有冇人過到

做咩哂box先

手動 睇運數

等巴拉 入左去比佢幾拳打返出來

鬥非洲

你D歐洲人唔好POST
扑9硬

我先係真非洲，利申：住南非

有得手動咩果隻野

成班又話喇叭褲 又話樣衰
!

哇噢噢噢
好羨慕

用龍丁 換原皮

到時咪又真香 邊個唔抽就係鬼

邊個唔係保底邊個鬼

咁萬一你......

我呢就肯定自己係保底王

機械SP淨係過唔到 自動錢關
其餘用楊過skin. 忍者, 3星0體Aoe過

唔係咁都唔好叫自己歐洲人

咁叫上面
唔錯

俾你搞到又想買隻怪獸添 屌屌屌屌

咩事

黎啦黎啦
king of flag

無小烏 點叫玩EXOS

你都會保底!

現實係咪好壓抑？

屌 你

我唔抽
又何來補底

怪獸唔係小烏

原來呢招都幾好

一野引晒D海豹出黎扑撚晒

你咪小巴囉

炸雞巴今日破左咒啦
差你咋

幾正

睇嚟真係得我清泉唔抽re

做到野

炸雞爆左機未

幾時到你上線 炸雞巴都兩抽小巴喎

我星期4破
波野波羅米

多謝連登比我搵到存在感

今日爆左機

我有小巴了
有國家隊唔駛抽

睇錯 sp關
貪婪己放棄

又立flag

今日爆左雞巴括約肌

成班恰海豹好仆街
利申清泉

扑左幾隻!

係人係豹 一眼睇晒

我係呢到既清泉

要搵純種非洲土著都唔係咁易

我都係 其他要全手動 自動錢真係無能為力 所以先睇下有冇巴打過到講解下

拿拿聲推走佢

連續兩場輸比單男主

好勁 即刻手痕想抽

態度正確

雞巴先係怪獸FANS

邊隻係怪獸

開始串

小烏
烏爾

當我死架衰佬

連贏左四十幾場都上唔到大師2

呢隻驚真係好撚串 係咁出雷拉俾我串我出唔到有slin雷拉 兩個帳號都係咁

5星機械狗

讀心 一抽到SKIN咪超爆佢

睇嚟金武保埋今次底就去儲2000龍水算
每日期待 就繼續等待 晒時間

只有遲到 唔會唔到

係 我明 我真係明

你真係忍得到

6700 終於都上到宗師Cls
打遲一陣已經比人打番落去

2000粒 3日半就儲好啦 輕鬆

一個月換一次

照換 220抽都未有 晒心機

2000 半個保底喎

比多100抽你唔中都係唔柒中
而家打PVP每場小巴都輸緊200攻以上 已經唔講其他角

我反而冇物攻武

大家覺得腳仔出左之後PVP攻隊同守隊分別最好既陣容係點?

力架換佢姐 唔大分別

今日公會戰打左隊 防守好勁
安尼 小烏 腳仔 小巴 水奶

快d 1號 reset月塔rest禮包比我抽腳仔

唔係話七月停咩

貼box先 清左兩百格 仲未全部2星+5

冇月塔呀清...

依家先知

禮包有
但月塔4000幾石 屌佢老母

Rap

開始覺得競技場有d煩
要一直keep住清券

係 仲要keep住認真打

/10就好

唔爆石衝都係大師3
咁上到大師3就唔使太認真

咁朝早起身要打10場仲辛苦

無爆石 日任券無用 宗師緊喎

幾多分幾多勝率?

/5成日要開都好煩
/10早晚開2次啫

終於遇到d傻仔用5龍skin
一刀一件

68xx分 100%勝率

追唔到

有咩可以加血加多d?

100%
咁你隊野實好勁
我金武得兩把
防具加埋唔夠8件
已經打唔到上去

81%勝率5883分

6粒同色石 可以加1200血

個英文字要點樣先升到? 我仲係起E

好似純粹睇戰力
唔知撳邊度有個list

好似睇累積傷害

想問咩英配咩守護石個個有繁體未

仲有宗師只係頭150名先有
我諗頭150唔叫做"平均水平"吧
大師1講緊係需要4900分
而家58XX分都係停係大師3
呢個RANGE跟本競爭好大

唔覺有 好似都仲係湯巴嗰幾張韓文圖

我而家累積傷害320萬 但係左邊都係寫住E(158萬) 唔係好明點先去到C開多5隻角

定還是可能係要等一個禮拜reset 如果你7日打夠900幾萬就開晒比你?

咁呢個世界實有特例嘅
你夠歐夠勤力無課打到頭十都得
你非洲人嘅話課幾皮可能得隻小巴保底

感覺又要世界大戰

咦唔係喎 應該係純粹睇戰力
2031340戰力去到c可以放多幾隻
即係一開波5隻都要有40萬戰力

還好啦 依啲基本上唔會打PVP
邊夠啲+5skin課長嘔心

me過到

只要將主力裝谷哂落去 將戰力變做easy咁佢打你就唔會太痛 頂到幾回合咁啦 最後剩返烏爾skin 1個生存 慢慢磨9佢就ok 係味好易呢

屠龍了

首先你要有烏爾skin 先

抽晒石都唔中 要等月頭買月包先保底木弓 好痛苦

做咩事 而家興貼box?
廢J 慎入

無肚仔

你少咗一個加密 你仆街了

有 廢老下面

屌 我收皮

咁勁點追

好想要真5火隊skin 好型 成個主角咁

出左腳仔肚仔比我扔埋左一邊
腳仔有埋波仔

真

腳仔成日刻意show腳 好仁

Re Pool啦

暫時攻隊覺得火隊 小巴 木弓 冰奶 烏爾唔錯
木弓一開波放1技 可以擋狀態
唔怕比對面烏爾嘲 咁第2RD就射邊個都得

冇石啦仲有2隻龍騎要抽

唔得呀 龍帝仲未抽 而且巴拉卡都要抽埋番黎 一陣龍巴拉卡變咗技咁就濕鳩

我估應該有變技
藍框

龍帝個pool隻蝴蝶同黑卡都正

但再變真係冇位擺落pvp
抽黎打sp

有火隊就加男主啦

蝴蝶有 但其他2隻唔抽有預感會後悔

冇咁多石啦
邊抽到咁多

睇下點改啦 一陣又搞啲新種類既技又變到必落

開始覺得會不停新角屌打舊角
都係搞好哂SP關同龍果D每日儲住裝先算

大家覺得小烏POOL件單眼佬SKIN值唔值得抽

依家廢唔代表將來廢

經過ANNIE咁BUFF法之後真係估佢唔到

成個鐘都冇人推po 此驚已死

pass任要用5隻2星人過主線
玩9人

係咪到今日條龍有BUG
打打下條龍唔識郁

焗你比10石refresh

屌個個咩貪婪
要高分就焗你換D金裝落去比其他角
除一除D金幾百石呀大佬

彩佢都晒氣 有石都唔咁晒

我想要隻寵
呢個星期同佢癲下 下個禮拜唔鬼理

洗完都唔知係咪一定入到頭30 算數

今日仲要暗屬
暗屬D4-5星全部法咁滯 冇咁多金分比佢
焗升1隻3星物角上去

你係有啲癲

癲埋聽日姐
想睇下隻寵咩料

drop rate+ 1%

今日係輕鬆打龍既日子

D人仲癲
3日6百幾萬

2百萬一日還好啦 都係五套金裝既事

抽咗龍火法之後 唯一有用只係上個禮拜六日
抽嚟做乜春

一個禮拜仲唔夠？

雖然唔係保底
真係信湯巴神先抽

想問個意見岩岩抽到隻水屬手套
如果比小烏就湊到3件套
但係手套+攻擊力,定係比腳仔+攻但係冇套裝效果好

我既話會先比腳仔 下件再抽到手再換呢件比小烏
between 中金裝 扑

首先要全SER無30個外掛玩

計戰力架 班廢物撚有咁多套金裝

隻寵其實提過淨係會KEEP一個星期
即係你想要就要個個星期都KEEP頭30

屌
咁88了 玩埋聽日

不過可能隻野好勁都未定

仲以為你知